做乜呢個熱血時報支持者成個🌚咁

match

🌝🌚

蝗上自認熱狗中最靚仔，
所以支持者應該係咁上下。wfc

佢d支持者咁多細路既

原來蘭花系都靚仔過熱狗

客家佬

屌

閪佬才

有咩人咪有咩支持者

有d似林雪

洪非凡

Emoji